一人一個分手理由

我唔係好人！你值得更好！

我未放低前度

對住你，覺得好內疚。

「我唔知自己係咪真係鐘意你 要分開一段時間睇下到時有冇feel再搵返你」

聽日就G20，聽晚煲底見！

政治理念唔同

me too

完全唔care

好似 「不如做返朋友」

想要自由 對你唔住

真正的理由 就係唔愛你

冇feel

淡

似朋友

好多 終極原因講到尾其實係唔再愛

「唔知道」
佢真係咁講的，換個角度諗，其實係一個坦承既答覆，可能冇一個實際存在既原因

響你心目中呢段關係根本就可有可無

「我可能唔會返黎香港」

厭左 淡左 分開下睇下會唔會發現愛你 掛住你

其實可能只係唔捨得

你橕警